₦ 3 Protokoll
Koos oli 1 Aprill 1886.
peawanem R. Priidemann
I kõrwamees J. Madisson
II " R. Tomberg
Kaarel Maasikas tõi kaebtust ette et Jakob Eimann on tema käest 54 Rbl. raha laenanud ja oma lubatud ajal mitte ära maksnud.
Jakob Eimann tunistas ise selle laenu tõe olewat aga tema ei jõuda praegugi maksta ja palus kunni Mardi pääwani (s.o. 10 Nowbr. s.a. kannatada, mida ka K. Maasikas lubas.
Kohus mõistis: Nende lepimine on kinnitud. 
peawanem R. Priidemann XXX
J. Madisson XXX
R. Tomberg XXX
